你有資格咩？

你冇資格咁同我講野啊
你以為你係邊個啊
你冇任何資格啊
清楚未啊

哦

你只係我而家養緊既一隻狗咋
諗清楚啦 用下你個狗腦

分手啊而家 ！！